港共開始拉人就係要你地班人7.1唔好出黎搞事

黎緊廿周年大家乖乖做順民

比啲字大家練下書法。

習近平 落地獄
皇天擊殺習近平
打倒共產黨
天滅中共
不要平反六四 我要中共倒台

唔好示威，落佢面好了
而家唔係要衝要打既時候。

你比人老強叫救命都無用，你叫唔叫?

出左又點 拉左又點
班港豬都唔識感激

兩邊都會齊心地落井下石